吳志森：警隊裡面，無個好人

老野容易影響老野 幫手 share

連左膠都咁樣講,究竟咩人先會幻想警犬入面有好人

佢係咪頭條新聞個主持

push

比自己老豆老母睇

唯唯做左封面

事實越黎越多和理非都對警隊忍無可忍

係

黑警死全家

係 扮太后個個

sor借借位
將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片
d外國人問緊證據啊

太后同大帥

lm

估唔到依條傳統泛民抽水佬都咁講

阿劉小姐你都唔係第一日參與呢場運動架啦,點解仲可以咁ON9...
不過而家知好過繼續ON9嘅

左膠覺醒是好事

推到出第六大訴求：整肅警隊，革扯違規警員

幫推

小麗老母係咪平時無睇新聞

よこそう太后

幾年前已經要醒啦
不過遲醒好過唔醒

佢地都醒了

落街比棍打過就識醒

人地醒咗無謂翻舊賬住
佢地始終喺各自左膠群眾入面有影響力
等多啲人醒唔好再妄想都好

佢係咪轉載乍
果段字有D熟口面

吳志森依家覺醒左，又道歉又撐後生仔
忍唔住要課金支持下佢

連吳志森啲左膠都覺醒

吳志森6月已醒覺
諒解勇武

有賴Smartphone拍片依幾年進步咁多 夜晚都拍到咁清 又多source
早幾年 現場拍片既鏡頭肯定少過而家一半以上

算啦 好多左膠真係無親眼見過架
好似尋日一早行完返屋企果D左膠都未必知黑警開左turbo
真係上前線既人先會知

所以街頭抗爭要搞多D
尤其有藍屍廢老既地方 等黑警無差別執法搞9埋佢地先有機會全民覺醒

ようこそ呀
不過都係用錯

少女的naive, 痴線到

推

其實真係估唔到佢都可以轉變咁大

難得左膠都能看清現實
配服

中學雞？

睇撚錯高志森

屌 佢轉載咋

好波

活在自己幻想嘅烏托邦入邊
如果真係醒覺
我諗佢打擊應該幾大

終於明點解 好仔唔當差

好似轉載，琴晚有個post有講

佢身體係咪有咩事？瘦咗咁多

其家人

當差正仆街

快手share 比老豆老母

Push

我願望係黑警死全家

扔去俾廢老睇

2014之後
仲有人相信狗隊中有好人？

左膠覺醒

唔係個女仔叫kathy cheng打架咩
要小麗老母覺醒應該難過共產黨滅亡

吳志森已經進化左
和理非左膠都變左唔反對衝擊

眼盲睇錯姓，打左一陣問號

不過要重複一次

噚晚冇衝擊

佢進化左之後成個節目好睇左好多

全民connect
［聲明］黑警無一隻係無辜

少女

我share左比老母睇
不過佢唔肯睇

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

香港警察 知法犯法

2/7 起吳志森進化左之後我每日都有聽兼share比家母
老人講比中/老人聽比較易入耳
利申家母淺藍 希望慢慢影響佢變和理非非

超級和理非覺醒

睇嚟大家終於肯認清真相

"唔好用個腦啦，用個屁股諗下都知"

每個國家, 國度必然有dark side
差佬既存在係要黎對付呢班人
即係你地睇到既濫權行為
包括
唔帶委任証, 鬧人, 恐嚇, 私刑拳打腳踢, 屈人
不過呢堆野大家都會默許左對住黑幫人做冇問題
依加佢對住平民, 抗爭人士做
係離晒大譜

柒左sorry
歡迎太后回歸抗爭者身邊啫

Spot the difference!

[轉] 有市民係旺角同男友完食飯，被班有牌爛仔兇

小麗轉載㗎咋

我無野講

嬸嬸下話

左膠最近向勇武道歉黎

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

平行時空人？

游小麗

相反對黑道就。。。

算啦遲醒好過唔醒

都係 五年前明明已經係咁
不過今次真係多咗片

終極左膠今次都覺醒

連佢地呢班出名左膠 都屌

警犬

嘩, 條傻鳩真係以為收埋個證就冇人督你出黎, 除非你冇社交架姐

遲左幾多年
真係正宗豬隊友

班公安碌棍打得愈多
就愈多左膠覺醒

其實E+係差佬有求於黑道
黑道有錢收就咩都做
但其實積怨仲係度

吳志森都咁講
可想而知班人仲衰過黑社會

真話唔好講出口

我都記得係邊睇過，原文講有對情侶行旺角，俾班差佬當示威者係咁凶

支持

女事主出post,陰鳩公，食完飯差d俾人打

佢只係share post 姐

太后

警察真係無個好人!

好嘅仲有啲良知嘅都走曬
淨底個啲 一係毅進仔為份糧
一係就立場堅定以為自己啱

廢老森講啲咁嘅野

五毛

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

佢終於醒了

終於都醒啦！

古惑仔之東山再起

屯公單野差佬輸晒，藍絲都唔幫佢地

佢2014年係旺角架喎

真

其實都唔洗理好唔好
真係好的警察會體諒我地 理解我地

以為高志森

屌!睇錯高志森

呢個女仔覺醒都係好事

推，我覺得佢講野好過燒山

極力推薦

有無Reddit link?

po入面有

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

呢樣真，所以唔好再對佢地有咩期望，佢地唯一想做嘅就係打人發洩同收工。
利申，前黑警，14年無做

森哥

論述分析吳志森勝
預測走勢蕭生勝

咁都唔撚識

低智森咁講就連林奠都嚇死

我老母因爲我姑丈係警犬 我去遊行就屌我「你出去姐係支持啲暴徒打你姑丈

逆向預測

以前佢同曾志豪成日插勇武義士
有段時間無再睇頭條新聞
依家佢地都開始醒覺

聽到佢話「衝擊已經係最低消費」唔知點解好感動
佢本身係超級和理非
但係今時今日已經唔再反對

上次道歉之前集頭條新聞都屌鳩人暴力
但係道歉之後真係變咗第個人咁

要打佢 十打一會唔夠打? 拎住支棍以為自己係葉問

個個美國隊長上身咁

分享！

成班以為自己超人打怪獸 戰隊打壞人

笑左

連後勤文職都一樣係黑,岩俾呀仔同學個黑警文職老豆unfd

啱啊

好多時見有啲朋友比狗追，或者周圍空氣污染好嚴重，想走但竟然比一道到腰咁高嘅欄擋住，令退走速度大幅下降，唔單止阻到其他人流動，自己都更加危險。而學咗parkour之後，效果顯而易見。究竟77夜晚大家都識小小parkour會唔會咁多手足比人拉？
Parkour 唔單止比你一個人走得快，仲要你幫人地走快啲。
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

不過衰野佢係會全中

中立撚

上晒岸 仲要出名既左膠
居然認自己太左膠
7月2號果集佢大大聲：警隊仲有好人都唔做啦

大家share比身邊廢老，廢中，文宣好重要

睇錯高志森

一票不能投民建聯

留名待聽

其實佢係612開始唔再反對衝

到七一之後，覺得衝係唯一辦法

好過燒山宜家仲講和理非非。

完全同以前貪污情況一樣
根本唔會有好人

好有道理

好人已經已經走哂

$

聽佢最後越講越㷫，其實正常人見到班暴徒係咁打人都會嬲，點解仲有人撐警，佢地係咪人黎

全民勇武

吳志森係612 之後變左第二個人咁，以前日日屌勇武派係鬼，而家日日屌黑警，遲下會唔會變埋港獨

變返好仔唔當差嘅年代

睇多啲頭條新聞 好嘢唀

另一個志森就柒撚檬檬

關咩事 大把時事評論員 19 倪匡呢d都係老野
廢老係唔聽就唔聽
不過照push
和理非黎講城寨劉細良都ok

估唔到佢會覺醒
之前見到佢條左膠的懺悔真係以為自己睇錯標題

佢做網台都keep住有支持啲示威者

唔好叫老野得唔得，佢係值得尊重晚傳媒人

黑警無一個係無辜

細個睇電視覺得係歧視
明明職業無分貴賤
重登警察唔抵

而家如果見返細個嘅我
我應該大巴大巴煎落去

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

就算去到吳志森依種lv
佢地都有種老人思維
未醒覺之前都有種班後生係on9 冇腦先咁做
但當一理解到你之後 成個思維已經追得好貼主流
佢地唔係冇腦 係單純唔理解
你就覺得中共同紅媒既分化有幾撚勁

佢響雨傘仲係和理非黎
佢依家都爆

恭請太后聖安

和理非

有鬼特登要玩分化 ，或者私怨L

急速進化

左膠咁激進

因為班狗好唔和理非姐

我以為低智森

好仔唔當差

我覺得真係要廣傳 對淺藍易入耳過我地講先

呢個真
反觀燒山

Me too
扮低智森send去藍絲group有無得諗

答佢係 警犬無一個無辜

森叔已悔過 唔好再叫佢左膠喇

呢段野佢轉載咋！平心而論 佢一早知黑警D衰嘢啦

佢轉載架 唔好炒車

6.9以黎真係睇住佢變

推啊

今集正正係講緊香港點變軍政府

點樣部隊化！

我以為聽錯
打左個突
終於覺醒了

想講 佔路最低消費姐下話
衝突最低消費 咁高消費係乜？

其實佢唔系廢老

你同佢講
佢唔出去即係支持警犬打你個仔

追開

佢地做開電視
知道講d咩觀眾會易明白同接受

講得好好

好簡單啫差佬點解出不反對通知書啫？咪就係想引人出黎拉晒佢囉。佢地上下一心都係諗緊依樣野，唔係維持治安呀，係想拉人咋嘛，有得打人就仲好，Bonus!

合法搵人打再拎埋OT

幫手推返啲緊要野上水
今晚無任何活動 唔好比人玩到
我代果班on9仔同各位義士手足道歉
唔好比人玩到唔好嬲
屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊

吳志森自從道歉之後真係覺醒左

撚係覺醒，抽水咋條八婆，69前佢仲割緊蓆

人確係有享受暴力快感既天性
有d人係特別多
比如外國有人當狩獵獅子鹿之類野生動物係娛樂 仲要係高消費活動
以前暴君都鐘意開發各種各樣酷刑
用警棍大大力吽一個有血有肉既人 應該幾有快感

佢老婆係唔係屈穎妍

尤其係你有所謂嘅法定權力容許你無限暴打市民
就好似放隻獅子喺個羊棚入面任咬
隻獅子一定會發哂癲咁殺羊

可以比喻依場運動係神性公義對抗魔性極權

聽落可能好中二病
但諗下去到今時今日 大是大非
仲可以覺得為公義受傷 甚至冇命嘅人係天真
覺得警察咁多濫權濫捕 社會恐怖係所謂職務
會咁諗嘅你唔只係港豬 直頭係枉為人
黑白分明嘅時候仲扮中立 染色自己嘅政治文盲
係逃避緊公民責任 後果係你自己嘅公民身份都會被褫奪

真係好跟得貼好肯進步
連森仔都有上連登

擁

依排聽佢同曾志豪既YouTube channel，兩個都好緊貼，亦知道佢哋有上連登，真係要讚

同森仔say個hi

琴日嗰集
一開始就黎料講連登

有事唔好打999